馬道立去左邊？

應該訓緊教

D法官只講法律精神，唔講點可以有效執行，講完當盡左責任，一貫法庭講完當做左既手法

我做左本份架啦

咪出咗聲明

個聲明只係話特首揀人應該因才能而揀
即係廢話

唉呀, 出個聲明咁勁呀?

要唔要跪低謝恩呀?

執緊行李，準備去英國退休.....